好撚抑鬱呀屌你老母！！！！！

啱啱喺地鐵忍唔住喊撚到仆街跟住瞓咗喺地鐵車廂地下，完全精神崩潰

之後去到中環站又起番第行出車廂番公司

咁撚誇，睇醫生啦，上黎打咁多字把撚咩

咪係

自膠

有冇機會在facebook見到你

睇醫生要俾錢，但喺番工就喺為咗賺錢，就算只可以提早一日退休，我都唔會睇醫生咖

擔心有人頂唔住跳樓好過啦

辭工囉

再唔睇跳果個咪你

手停口停，每個上班狗都有一個盪氣迴腸嘅故事

究竟要鼓起幾大勇氣先可以笑住面對年初五，成個車廂啲人都好似死刑犯咁

仲有我陪你呀

要睇一家大哂沖喜吓先支持到生存意志

那有錢

就算收咗十幾封利是都平伏唔到心情

同路人

Ching番幾點

勁撚多同事射波

初八返工 感覺已經係去緊行刑

有無俾人扣anal leave

有 但al無得係平日放 只可以新聖誕復活放
其實扣左都無乜影響

點解個個都可以咁開心

咁撚慘？介唔介意講吓咩工種

樓主我地一齊加油
我都復發緊

intern緊 我都返工返到好頹